let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Türkçenin kaç tane harfı vardır?",
        answer: "D. 29",
        options: [
            "A. 26",
            "B. 27",
            "C. 28",
            "D. 29"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Aşağıdaki ifadeler hangisi haber sorusu değil?",
        answer: "C. Hazır mısın?",
        options: [
            "A. Nasılsın?",
            "B. Ne haber?",
            "C. Hazır mısın?",
            "D. Ne var ne yok?"   
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Ben şu an kampüse ...",
        answer: "C. gidiyorum",
        options: [
            "A. gidiyorum",
            "B. gittim",
            "C. gidiyorum",
            "D. gidiyorsun"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Okulda kim yok?",
        answer: "B. Ördek",
        options: [
            "A. Öğrenci",
            "B. Ördek",
            "C. Öğretmen",
            "D. Genç"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Biz yemek istiyoruz. ... beraber gideceğiz.",
        answer: "D. Lokantaya",
        options: [
            
            "A. Okula",
            "B. Karakola",
            "C. Müzeye",
            "D. Lokantaya"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Aşağıdaki cümle hangisi yanlıştır?",
        answer: "A. Benim arabam çok güzelim",
        options: [
            "A. Benim arabam çok güzelim",
            "B. Seni görüyorum, çok iyiyim",
            "C. Senin gibi bir kız bulamadım",
            "D. Siz beni tanıyor musunuz?"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Biz .... . Hastanede çalışıyoruz.",
        answer: "B. doktoruz",
        options: [
            "A. itfaıyeciyim",
            "B. doktoruz",
            "C. gazeteciyiz",
            "D. aşçıyım"   
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Aşağıdaki cümle hangisi yanlıştır?",
        answer: "D. O çok çalışkan, kitap okumak seviyor",
        options: [
            "A. Yarın pikniğe kimse gelmeyecek",
            "B. Seninle yaşlanmak istiyorum",
            "C. Senden çok şey öğrendim",
            "D. O çok çalışkan, kitap okumak seviyor"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Bir saat önce bu yemek çok sıcaktı. Ama şimdi ...",
        answer: "C. Soğuk",
        options: [
            "A. Sımsıcak",
            "B. Güzel",
            "C. Soğuk",
            "D. Sakin"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Dün kaardeşimle çarşıya ...",
        answer: "B. köştüm",
        options: [
            
            "A. gidiyorum",
            "B. köştüm",
            "C. geleceğim",
            "D. gezdim"
        ]
    }
];